其實奧沙同布朗有無做過愛？

一講奧沙我就諗起布朗
一講布朗我就諗起奧沙

一講起布朗
就諗起咖啡

有喇屌

Huddlestone 同Livermore 都係

一講起咖啡
就諗起陳豪

伊巴maxwell

叫得呂布坐騎緊係要晚晚騎

bendter dost

杜奧巴同辛達路斯呢？

一講起陳豪
就諗起佢老婆

一講起佢老婆
就諗起大波星人

四眼哥哥 賓科土打

一講起大波星人
就諗起趙榮腎老公

費查 奧沙 布朗

賓科士打，jxxxxx,